岳義士最新消息

我係岳義士嘅朋友
承蒙大家對佢嘅關心同愛
因為冇連登ac
借咗人ac出文同大家報個平安

講返個情況
尋晚佢被捕之後
大約23:00送咗院
個頭縫咗7針
去到大約02:15
星火律師亦到場
大約03:20分先走
目前留醫，情況穩定
暫時未落口供

大家應該都喺電視見到佢嘅情況，相信無論大家係勇武定係和理非，都一定會明白，呢個決定絕對唔易做

其實佢呢幾個月一直都有參與呢場運動，佢未必係最勇嗰個，但每次佢都會盡佢嘅全力，做到幾多得幾多

無論我哋嗌得幾大聲、衝擊幾多次都好，政府根本唔會理我哋，五大訴求都到而家都員係好似回應咗一個，但義士就一個又一個咁犧牲，拉嘅拉，打嘅打，失蹤嘅失蹤

但係去到噚日，我終於見到希望，原來大家識得反抗、識得反擊，唔係一味逆來順受，對住班狗、對住啲福建幫黑社會，可以打返轉頭

我明白大家要進化、要升級係需要時間，我唔會奢望每一個都好似佢咁勇敢，只係希望大家唔好當勇武手足係condom，走嘅時候望一望後面，一人行多步，救得幾多得幾多

再一次多謝大家對佢嘅關心
我會向佢轉達

最後佢想同大家講一聲:
光復香港 時代革命
香港人加油 🕷

為保護當事人私隱
未得佢授權情況之下
我哋都唔希望大家將佢嘅資料洩露
我亦只會用呢個ac發佈🙏🏻

1

2

3

4

萬事小心

佢好靚仔大隻小心俾女警非禮

手足要快d早返

推

加油

多謝佢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

可唔可以講下琴日扮義士朋友個條友係真定假

你條片我睇一次眼濕濕一次

岳義士好好休息

多謝岳義士！

代我多謝佢既付出。

好好休息。

做定心理準備

感謝義士！！

感謝岳義士
祝岳義士早日康復
有咩情況同需要嘅
麻煩樓主再上黎開post
相信大家都好樂意提供協助

岳

加油呀義士
多謝你

加油！

好多謝佢我真係好感動

敬你

祝願平安健康
好人好報

要平安出返嚟
我哋欠咗你

多謝佢，如有需要，請隨時發佈，好人多福多壽

好好休養

全部人要為阿岳出多分力

救人，拉狗！

我愛岳巴

利申絲

多謝岳義士我愛你
早日康復

岳英雄！受小弟一拜！

多謝您

敬佩佢嘅勇氣

真係好勁

巴打尋日開post個自稱朋友係咪真?

巴打係我偶像

要幫手記得出聲 盡幫

Respect

岳義士，辛苦你了

感謝

義士

係真嘅，只係佢份真係好on9先會引起誤會

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

呢個真定假

多謝岳義士
祝平安

快啲好返！
全世界咁多對眼望住你
你一定會平安冇事
光復香港！時代革命！

Ok thanks

多謝

快啲好返
有咩需要記得上嚟搵連登仔幫手 幫得到實幫

多謝你 萬事小心

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

手足加油

等佢休養到咁上下
幫我問下佢可唔可以連登仔幫佢籌期
香港人無以為報, 但我地相信錢一定有用處

推，真香港人

祝你早日康復！

感激你嘅付出同勇氣！所有人都睇得見！支持你！加油！

不割𥱊、不篤灰、不分化

多謝義士

Tui

PISH

respect

岳英雄

有機會去煲底擁抱

保重

有咩需要記住同大家講

岳巴 I LOVE U

我地絕對不會忘記
將來希望我地幫返佢

香港人唔會忘記你
總有一日會將你受嘅屈辱五百倍奉還比黑警同呢個政權
光復香港 時代革命！

幫我同佢講加油 香港以後一定會讓起佢

英雄
請受小弟一拜

光復香港，時代革命

祝岳義士早日康復

加油，保重，有乜需要就出聲
呢到大把人會幫手

真英雄

多謝你
香港人唔會忘記你

加油義士
請義士朋友睇住佢
唔好俾黑警搞

祝義士祝日康復

我驚羅范同女校長都想去搞佢

多謝佢希望佢無事

香港人 有拖無欠 一定要還

真漢子
多謝你

信住先
太多黑警冒認義士d fd

多謝岳英雄

多謝佢救人！

多謝你
希望大家一齊勇敢d
正當自衛

對你地唔住

Push 祝早日康復！

對唔住！

想直接支持岳大俠,點課金

多謝
佢好靚仔好man呀

男子漢
真男人

可唔可以幫我同佢講聲
你係個真英雄 好多謝你

加油呀 頂住 新香港要大家一齊上架

香港英雄

光復香港

反擊啦香港人

咸左

岳巴打 真英雄 真男人

好好休息呀 你真係我地心目中既英雄

放ACCOUNT上黎比我地捐錢

岳巴，祝早日康復，多謝你

多謝岳義士你要保重

香港義士～

多謝你

加油！！！

香港人要學識救手足

身體健康，一生平安

多謝你，你為我地運動又突破一個關口

咁呢個有冇得醫

7針
好人世世代代平安

感激！

多謝你救左手足祝早日康復

今次呢個係真.朋友嘞啩

btw尋晚個雙花紅棍
你哋係咪真係識佢
定係警犬上嚟洗地？

保重！勇士！
大家會幫你行落去
小心唔好俾人非禮

幫我地同佢講聲加油同多謝， 你既犧牲係會有回報，遲啲要一齊煲底相認！

洗唔洗籌旗

生活方面有無問題？

多謝巴打

早日康復

推咗先
多謝全部手足嘅付出

push

撐住

多謝岳義士 香港英雄
有咩需要記得出聲
我地會做你既後盾

識玩,如果唔係轉頭好似爆眼女義士咁忽然有條撚樣出黎冒認本人玩抹黑

Be careful

想知佢件岳tee係邊到買?

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

岳義士係建國英雄

手足 多謝你

有咩方法課金俾岳義士

感謝你上水幫佢報平安

多謝你 你係香港人既英雄

對不起只係一件衫仍未能確定你真係佢朋友
真的可恨政府的骯髒手段 令到大家需要多次驗證

但祝義士早日冇事
多謝佢嘅勇氣
Truly inspiring!

岳巴 我愛你

早日康服 好好休息

岳點讀?

甘大家要留意佢的動向，一入新屋嶺要全連登仔聲援，驚佢一入去得半條命出黎，越高調越大件事對佢越有利

多謝你 岳飛

多謝岳義仕。
全港和理非欠你的。

多謝岳義士 果下捨己為人既心好高尚

岳義大俠

最驚連班男狗都忍唔住

岳義士

光復之後 一定係首批被表揚既英雄

岳義精神

如果要幫手出聲
錢又好咩都好
幫到一定幫

點解可以拿到件杉？ 正常証物！！ 仲要跟CCTV

多謝你的付出及教導

以身作則引領大家行出重要一步

五大訴求 缺一不可
0加油

需然無野證明到你係岳背義士既朋友，希望消息係可靠，會留意住你既動向！

salute!

Respect
巴打早日康復

多謝佢
要平安無事呀

時代英雄

好人一生平安

reapect

早日康復 如果有需要記得同大家講

加油啊手足

縫7針

岳英雄我愛你

手足

多謝巴打幫消息
麻煩叫岳義士好好休息
有咩需要我地既記得上黎講
感謝英雄

多謝你 你真係好勇 真英雄
祝你早日康復 一生平安
有咩需要請出聲

我可以幫義士擋

感激岳義士

要唔要資助

香港永遠嘅英雄

雖然好似係咁懷疑
但太多人扮當事人朋友扮報平安
等大家以為冇事唔update
都想再confirm係咪真

件t唔夠證明 有冇d再實質既野證明到
同埋不如開個人眾籌

加油
多謝你
我地唔會當任何一個義士係condom

五大訴求，缺一不可

感謝義士！

捨己為人最高敬意

希望佢之後平安無事 睇實佢呀巴打

好人一世平安

岳義士。
多謝你。 真係真係好多謝你。
打狗救人嘅決定唔易做，好人一生平安。
要幫忙真係出聲，we are 手足！！！！

受小弟一拜 勇敢義士

岳生係英雄😭

需要幫手請出聲

加油 香港最勇嘅前線

幾多都課
唔好怕唔好意思

希望佢既傷無大礙
多謝義士既付出, 大家經過尋日咁多事之後一齊再進步

光復香港 時代革命

岳義士好勇敢

好多謝你岳義士

應承你 我會學習你的救人

多謝你！我愛你！義士不是condom！

岳巴
點解可以咁勇敢

手足加油
希望香港人既祝福令岳義士早日出番黎同埋康復

岳義士 香港人多謝你 我亦多謝你令香港人覺醒
日後有咩需要即管出聲

多謝你 真英雄多啲休息我愛你

可唔可以搵 星火/612/泛民 搞一個眾籌課金俾依位勇士

正常呢件杉，無可能溜出黎！

狗要追CCTV 再告佢好多東西！ 証物

感激義士， 好好休息！！

岳義士，好多謝你，請受我一拜
以後，我地都係岳家軍

祝岳義士早日康復
光復香港，時代革命

你係真英雄

其實好多人都冇連登acc

我地暫時無資金上需要，多謝大家關心，如果有人用岳義士名義籌款一定係假嘅

祝岳巴早日康復 我地係煲底請你飲返杯

我十分佩服

多謝你 我係勇武都好佩服你既勇氣

多謝你 義士 你

你咪鳩UP啦係到
人地冇一直參與呢個活動
你咪屈鳩人啦
人地琴日路過炸

祝早日康復!

再唔撚救人唔係人！

你未必覺得自己係英雄
但你係我心中已經做到了
my hero

你同佢講，我地想送層樓給佢

岳巴，你係真英雄！

好好休息

早日康服

多謝你，有需要可眾籌

岳義士真係好撚型
多謝你

加油岳義士 我哋會有錢出錢有力出力 錢個方面我哋手足一定會籌比你 唔洗擔心

多謝岳義士
Real man

多謝岳少。
佢型到同佢個頭一樣咁爆。
好人一生平安。

多謝你啊手足
每次我感到無力既時侯 總會俾香港人感動到 然後又充滿希望
祝早日康服

多謝岳義士

同佢講我愛佢
我地一定會更努力
唔會白費佢既付出

知唔知連登仔捐錢俾你買樓

同我地香港人多謝義士

好人一生幸福

辛苦哂佢同你

祝岳義士早日康復多謝佢救左其他手足

一定要快啲好返 煲底相見 請你食我最中意既朱古力雪糕

多謝你。多謝你的朋友。

壯志飢餐黑警肉，笑談渴飲藍屍血

早日康復！

多謝你呀

屌你老母啦

多謝義士！

幫我同岳義士講
我真係覺得佢好英勇好型

0320先走係指番屋企定狗屋？

唔出奇
諗下個60幾歲醉翁
都俾人插下體

克警最僧呢d英雄，一定殺一警百，大家要follow 住，印象中好似無為一個素人搞過遊行/集會

撑岳飛英雄大遊行

竟然

依個係真係佢本人

勇氣既象徵

好多謝你 好多謝岳義士 希望你地勇武手足唔好失望 我地和理非一定做你既後盾

加油💪非常佩服

小心跟車太貼

証物點會咁易影到相出黎！！

岳巴真英雄

手足加油，唔好放棄！

多謝佢😭琴日見到佢咁比狗爆頭勁心痛😭
希望岳義士快啲好返🙏🙏

多謝你
有需要一定要出聲
保重身體，菩薩保佑

真心respect
好人一生平安

辛苦你地了，你叫岳義士要放心，我地一定會堅持落去

岳飛後人

香港之光

打狗 救人
打狗 救人
打狗 救人
打狗 救人
打狗 救人

向岳義士致敬！
保重，快啲好返，等你出黎一齊再上戰場！

對唔住

英雄少年

Respect !!

大俠，平安就好了，淚已流

岳義士請受小弟一拜

加油 光復香港 時代革命

好好養傷

歷史會還佢公道！

受小弟一拜

早日康復

ps 建議刪po重開新po
新po唔好再講邊個邊個參與咗幾耐
唔好俾popo用來做佢

我建議用「岳家班」名義組隊

表揚岳巴英雄及提高手足救人意識

回頭望一望真係好重要

絕不辜負義士

英雄

岳大俠

推呀青

請讓我致以最崇高嘅敬意

抖下
我地會接力

感激佢既付出 希望佢早日康復 我相信佢既事跡會感化好多唔敢打狗既人!希望你振作有咩需要同大家講

Salute

致敬！
危難關頭做到呢個決定 ，反映你嘅無比勇氣。為你傷勢祈禱，祈求上天為義人開出路。

多謝義士
多謝朋友你幫手報平安
希望佢無事

公道自在人心

推
星火加油
岳字英雄加油

男人中嘅男人

有咩要幫手出聲
一千幾百我呢d 廢中仲俾得起

好想探佢 請受小弟一拜

打狗救手足

7針..岳仔真英雄

受小妹一拜
祝早日康復
光復香港 時代革命

黑警你老母死全家

大家齊上齊落
需要咩幫助即管講
光復香港 時代革命

希望岳巴可以啟發到更多人

需要啲咩支持都可以 希望你接受我地支持啦好無

光復左之後希望可以頒徽章俾你

岳少最想大家比到佢既肯定唔係錢 佢一定更加希望大家都努力成為岳少
當有幾十個岳少 其實就好可能可以全部一齊走得到！香港人一齊加油！

推 好撚型 好撚勇

RESPECT

感激幫平安，有消息再同我們update，我們一定會出盡全力支持

感謝你嘅付出

快啲好翻 我地支持你

多謝岳義士
你係我地嘅英雄

岳義士可唔可以好返之後娶我？

保重,珍重
光復香港,時代革命

希望盡快康復

多謝你！早日康復！

謝 好人一生平安

多謝你
之後交比我地

早日康復呀岳少

岳義士捨己救人嘅行為同崇高精神 香港人唔會忘記

岳巴一定要撐住早日康復

Oppa最緊要養好傷先

ＲＥＳＰＥＣＴ！！！

感謝！

要打官司 ，生活費點都要錢……

你塊閪好臭

多謝岳手足

你要好好休息啊！

7針，聽到都痛
多謝

加油，多謝你

多謝岳義士嘅捨身成仁！
好人一生平安 光復香港 時代革命

岳義士, respect!
全香港多謝你

respr
respect

岳義士，香港人無野多，得錢最多，要幫手出聲

英雄，請受小弟一拜

得想知佢傷勢如何

希望義士平安無事

請俾我地知有咩幫到佢

叫佢休息多啲

早日康復，一世平安

昨天起，我改姓岳

岳義士i love you

多謝你 岳義士
你係真英雄
你純粹想救人然後冇諗咁多就衝左出去
好感動 好感激你
你本來無穿無爛 隻癲狗捉到你都仲要打穿你個頭
我會每日許願佢地百病纏身絕子絕孫冇人送終死後落地獄比火燒
你要快d康復 你好勇敢 你係英雄
多謝你

岳英雄真係好多謝佢一定要冇事呀！

見衫如見人

祝早日康復！

我知道當時嘅決定唔易做，你好勇敢，好多謝你立左個榜樣俾香港人睇

你點肯定

感謝你為呢個家所做既一切

感激

無言感激

如果有咩需要幫到手一定要話比我地知呀好無
義士請好好休息 辛苦了

義士一生平安

終於有人問

請代我向岳義士送上慰問

I Love You

岳義士 多謝你

祝佢好運, 感激不盡 多謝
光復香港 時代革命
黑警死全家
香港警察 污糟邋遢

岳義士請受我一拜
我呢個和理非同你呢個真英雄同前線勇武比真係自愧不如…
好感謝你無私既付出同無比既勇氣
希望你早日康復，一生平安

唔知點解見到件衫就想喊

岳義士，有咩幫到手，一定要出聲！赴湯蹈火！

呢個咪就係
樓主話好戇鳩嗰位朋友

岳爸請受小弟一拜
萬事小心，祝早日康復

多謝你好人有好報

致上最敬意的慰問
有咩幫手，記得要出聲

岳義士 感謝你捨身救人！！！ 祝願你早日康復，身體健康，好人一生平安。你係我地嘅學習嘅好榜樣！

光復香港 時代革命

岳巴辛苦了

多謝惡義士……

多謝岳義士
真係好型 好正 好感動

呢種係精神 係信念
大家一定要發揚開去

小心跟車太貼
推到佢本人親自報平安
太多扮朋友報平安

邊到有得買呢件衫 想買
人人都係岳家軍

知道

反彈

岳巴

我想問下，（唔方便唔好答）
我見佢個樣好似好細個，睇落18歲到
佢成左年未架？（21歲）

如果佢未成年，我仲慚愧
你要快啲好返啊

講多句廢話：睇片見到係地下紅色衫果個，好似係福建佬黎

好人有好報

好多謝佢，辛苦哂

點解你可以拎到佢件衫?佢過左48?出左黎?

連登仔買層樓比岳仔好冇

岳仔到時記得上黎報平安
已準備課金

你出黎我第一個幫你含

民不畏死，
奈何以死懼之

推
希望岳義士平安無事

有咩要幫手，一定要出聲

"走嘅時候望一望後面，一人行多步，救得幾多得幾多"

有咩需要出聲。巴打。

岳義士！

推
好人一世平安

手足好好休息

多謝手足

保重岳義士

希望你呢關可以大步攬過 有咩需要即管出口 唔洗怕羞 係我地應份嘅

古有岳飛精忠報國
今有岳義士捨身救港人

感謝岳英雄

岳義士，願你一生平安

祝 早日康復 平安歸來

急pish

岳義士你是香港人的驕傲

辛苦哂手足 多謝你

多謝你......

加油啊，多謝你！你係我地嘅英雄祝平安，早日康復。

岳英雄 要早日康復 等你歸隊

岳英雄！

多謝佢令盡力令大家醒覺 祝佢早日康復 齊上齊落

感謝岳義士

🙏🏻🙏🏻🙏🏻多謝你地

多謝岳義士 祝你早日康復

可唔可以偷嚟做wallpaper

岳家君

臭死啲狗

多謝岳少

死開啦

愛你

多謝義士，你係我地所有人嘅榜樣！

你嘅無私奉獻，你嘅捨己救人，發揮人性嘅本善。
多謝你 岳義士，我一定會一世都記得你。
好好保重早日康復加油英雄！！！！！！

多謝岳義士 希望你早日康復

好好休息 我地會係唔同位行埋佢個份

你係我英雄呀 好能型呀你

祝早日康復

岳家軍精神長存敬真．勇武

感謝同埋加油
快d好番!如果有經濟上既問題一定要出聲

感謝你 岳義士
早日康復！

多謝岳義士早日康復

不過 .... 件衫係點到手？

岳飛

推 要肯定佢本人真係有
冇事

幫我地同佢講聲 佢真係好撚型 佢唔係義士 係英雄

戰場上係剎那間做出呢個決定係十分可敬
希望佢快d冇事 光復香港 時代革命

多謝岳義士示範左俾我哋睇，香港人一定要反抗先見到希望

岳義士, 你俾咗北角街坊勇氣! 感激!

求解

多謝
要早日康復呀！

大家心照算，唔好推，煲到咁大班畜牲唔會比佢好過

各位手足加油啦，你哋真係已經進步咗好多👍

岳仔

岳義士我愛你

岳巴多謝你，你嘅勇氣令好多香港人都佩服得五體投地

多謝你 好感動

加油 香港人撐你！會祝福你呀！

義士 早日康復
多謝你

多謝你地

早日康復，有咩要幫手記住出聲

真香港人以你為榮

多謝義士 萬事小心

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

堅持住，齊上齊落

岳義士加油！！

勇武義士係核心，永遠都係。

請受小弟一跪

煲底攬攬岳巴睇黎要開始派籌

祝你早日康復

光復香港 時代革命

可否幫岳義士慕捐？

岳義士
同天琦一樣，香港人欠你地既實在太多

辛苦嗮

同問

多謝你
希望你無事

早日康復 保重呀 多謝你比左個好榜樣大家

CLS好撚型棍呀

早日康復有咩需要記住直接同我地講或者同星火講

You are the hero of our city.

求上主賜下平安，盡快康復！

感謝 佢真係好型

推
擔心

小心炒車啊
一個二個講哂 多謝
件t點黎架

有需要做d咩請講
義士非condom
幫到一定幫
幫唔到都搵人幫！

要撐住，有咩需要，即管出聲

呢件係新衫好乾淨，
大俠果件睇電視都見到好多血績

大家要操大隻d

祝咁多位手足都早日康復
祝全部狗隻早日冚家鏟

Push 感謝岳巴

多謝手足，好好休息

加油手足 早日康復

岳巴 些些你

單字一個岳 已經夠證明

你好勇，多謝

好人一世平安！
岳義士多謝你 好好休息下 個傷口快d埋口！

感謝你既付出 香港人一定會吸取經驗
聽講你有女朋友
唔係既話我可以嫁俾你

好多扮朋友架

salute

推
樓主可唔可以答下

等義士本人証實先收貨。

件t會唔會係成班fd一齊買？

我想信住佢無事先

Push

岳家軍精神 永遠不倒

我愛你！！！

樓主你好似神智唔太清醒亂咁講嘢？
去訓下覺啦 唔好亂講嘢啦

咁快洗完又乾得切？

有機會同岳義士講聲萬分感謝！他對香港付出我們永不忘記！我們亦會對向他落辣手的黑警咀咒必定死全家。

多謝你地！

岳義士有任何需要 一定要開聲
一定會幫你 好好休息
我愛你

岳義仕 多謝你 比我見到依場運動仲有希望
我愛你 我要做你女朋友

但佢嘅fd係黑警？

多謝義士
我對你可以做到既就只有感激
加油
同埋平安

7針
班死黑警一定要還

我活到今日先明白咩叫義氣，多謝岳義士

我地有真漢子，香港就有希望，勇者既血係唔會白流，大家都親眼見証屬於香港人既勇敢，香港精神永不磨滅，大家加油

辛苦你，請先好好休息，我地繼續一齊走落去

岳飛手蹟
還我河山

光復香港 !

義士好好休息 大家會代你行落去

辛苦了

越煲得大越安全，傳媒會全力報導佢安全

祝早間康復

岳義士 你出到黎我地香港人養你又點話

多謝岳義士你嘅血唔會白流 多謝你成為一個榜樣 相信你嘅付出可以推動呢個運動 令大家更願行多一步

致最崇高敬意！加油！

14歲女?

小心炒車
樓主未必係架

搞眾籌

多謝你救手足

多謝義士！好好休息！有需要幫手就出聲！

希望大家會好似岳家軍一樣！有個種進化既勇氣！
包括我自己

請受小弟一拜

多謝你
保重呀手足！

義士加油

我覺得似係一啲拳館/團體嘅tee

岳義士快啲好番, 一切平安

岳巴唔知你見唔見到
但我琴晚喺電視見到你咁英勇 打狗救人

真係好想大大啖錫你

祝 早日康復平安歸來

Take care!

岳將軍

喊左出黎

謝謝你

通常俾狗咬完之後啲衫褲唔係會俾狗keep起做證物㗎咩

呀撳錯左負皮對唔住
多謝你岳義士

尊敬的岳巴好野

岳義士 請受小弟一拜

多謝您 早日康復 萬事小心

岳義精神，打狗救人！

屌你
我真心崇拜岳義仕架

岳義精神 打狗救人！

岳英雄
請受小弟

大家亦準備好全方位支援
你不需要有任何顧慮
全香港人企喺你嗰邊

連登仔買層樓比岳仔好冇

樓主答下件T點黎呀？

多謝你 岳英雄

多謝手足
相信因為你 更多人會加入救你

岳義士請受我一拜

定係換咗醫院衫？

希望手足早日康復!

多謝你呀義士
早日康復

係朋友既幫佢搞眾籌，可以成立岳義士勇武基金

一齊努力

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

收到

因為你，我都決定勇了

多謝你,塊面如果磨爛左要做手術,
記得開聲, 香港人會幫你變返靚仔

respect 早日康復

請搞個眾籌 我地準備好支援佢既人生

睇下樓主點解畫

岳家軍

真香港人

完全無愧對香港人 呢個身份！

請受小弟一跪

岳兄, 請受小弟一拜!

岳仔加油

保重 多謝你！

願主保𧙗你

寧為玉碎，不作瓦全

樓主 件衫點拎到？照計應該變左證物
定係之前影落？

多謝你，真英雄

早日康復 一齊行落去

無以為報

請受小弟一拜

香港人一定會幫你架

thank you

多謝你 希望冇事出返黎

真義士

加油，好好休息

同佢講因為佢嘅犧牲，會令全香港出現成千上萬岳家軍
唔會令佢白白犧牲
黑警可以拉一個，但仲有成千上萬個會企出嚟

琴日都有人以為佢係同個韓國人影相戈個男仔啦
根本件t都唔夠證明d乜 周街都係
開個po話係朋友就係？
我想知佢係咪真係冇事啊

咁都無事?

岳義士既精神係值得全香港人敬佩
捨己為人好感動，無幾多人做到！
如果之後要上庭，希望可以公佈資料等我哋所有人去聲援你！
即使以後點樣，好多香港人願意養你一世！
岳義士請好好休息，早日康復。
期待同你煲底相見既一日

以後我會尊重岳飛

岳少俠

你無做錯到，好值得尊敬!

岳義士一生平安

感謝你

岳氏精神傳遞出去

加油!!

早日康復，好人有好報

可唔可以話比你朋友知 佢琴晚既英勇既事跡同捨己救人既精神，我已經同晒身邊所有既人講，我個人對佢係萬二分既尊敬，如果岳英雄有咩需要即管上連登講。好好休息，我地會幫佢走落去

致敬

多謝你 岳義士

glory to hk

成立岳家軍

YNWA

咪撚跟車咁貼 條友好撚鬼 明明琴日認係岳個FD條仆街考警犬
今日又多一個出黎話係FD 仲要話無事?
大家唔覺得鬼?

P

加油。撐住。

salute
一定要無事!!

代我地多謝佢

多謝岳義

好好休養，每日有良知嘅人都會記得你做過嘅野！

我愛你😌加油

攻擊性武器，非法集結，襲警或者暴動，要睇下最後點執，隨時幾條加埋就仆街鳥

多謝你 我一定會記住

請佢唔洗擔心自己同家人
我地一定課金，支援佢將來既生活

推
多謝你哋

祝早日康復
休息下

推呀 係咪捐星火？

曼聯球迷路過致以最高敬意

件衫點黎

推啊屌
咪撚沉浸係 「啊 好彩佢冇事」
好撚多扮朋友

辛苦你了

多謝佢既付出

支持岳義士

你係我地既英雄
多謝你
好好休養

請你代為轉達

辛苦哂手足 我地都會繼續努力

proud of u

呢個決定唔易做 多謝你 每個人都要向你學習

以你為榮
但記我好好休息

感謝🙏🏻！

希望岳義士平安 好值得我地學習

義士萬事小心

岳義士早日康復

致敬！

真英雄岳小朋友
代我多謝你同你朋友

感謝岳義士
祝早日康復！

多謝, 加油

義士我愛你

要好好保護佢

好好休息 多謝你既付出 天佑義士
我地愛你啊！！！！

五大訴求
缺一不可
其中一個訴求就係釋放所有被補人士
唔好未打先認輸好冇？

真英雄
多謝你

感謝岳義士！

多謝手足
祝早日康復

多謝你啊

以你為榮

感謝岳義士
你係英雄，以你為榮

We are wirh you

咩都做唔到，但有咩要幫手真係出聲

If he needs anything please just let us know

兄弟爬山

推！大家唔好俾人帶風向！

多謝你
好好休息！

推！

敬禮！

多謝手足 多謝你地

謝受我一拜

謝謝無私

岳飛字鵬舉

我願榮光歸你

無事就好，無論如何都唔割

我愛岳義士

手足，加油，撐住。
感激無盡

好多謝佢！

請受小第一拜

Respect!!!plz take care and get well soon

岳義士係我地既英雄。
無以為報，只能光復香港！

保重 多謝你

頂住啊 岳英雄

榮耀歸於英雄！！！
手足，多謝你

我冇搵錯嘅話件衫應該係mont-bell出嘅 係人都買到
有冇其他野可以證明到你真係巴打朋友 同佢真係冇事

建議開個post講
兒登仔唔會追留言 睇標題就推
得件衫 點知係咪差佬除佢出黎

咩啊 佢路過 呢幾個月都冇發夢 咪老屈

多謝你！我男神！

岳巴係我地偶像😭

多謝有咩需要記得出聲

敬岳英雄

噚晚已經開新post話係真 班盲撚唔爬文一尾屌一尾推垃圾post睇到好撚嬲

岳義士，請受在下一拜

岳英雄感謝您！！！！！
有乜要幫手即管出聲，話俾我哋知呀！！！呢度好多巴絲撐實您架！！！祝您早日康復

慢慢休養，多謝你既付岀！

岳義士，祝早日康復

連登要送層樓比佢！
等佢攪掂曬出來攪返個眾款！

跪拜義士

加油💪

多謝岳義士⋯好人一世平安

多謝你 好好休息 你既行為影響咗我地 我地會好好保護自己 保護人地 適當時候反抗

岳大俠!

英雄係鋤強扶弱
並唔係拎住支槍周圍嚇人
岳義士真英雄

辛苦呢位義士

琴日睇岳義士，睇到眼都濕埋
真係好多謝你

========
大家一定要推新屋嶺嘅 posts
無論係連登，facebook, 定係twitter
都唔好忘記focus新屋嶺
如果唔係就對唔住手足

見到佢消息即刻忍唔住

個人認為樓主好大機會係狗
件衫咁新淨唔似係岳義士當晚著果件，而且較早前先有隻叫雙花淫棍既狗出黎扮野 而家樓主仲話雙花淫棍係義士朋友，大話講多幾次會成真？

兄弟，對唔住要係你做第一個，但以後一定會有第二第三第四個…

感謝岳義士激勵我地以後應該點做，血不會白流

光復香港 時代革命

萬事小心
祝早日康復

手足要再日康復

多謝你岳義士 加油要平安出返黎

沒有暴徒 只有暴政

感激手足！

all time respect

岳義士希望你有睇呢個post嘅留言
衷心多謝你
唔知點表達
但你真係好勇
我同班朋友都真心多謝你
希望你早日康復
有咩需要隨時出聲
一定義無反顧咁幫番你！

希望義士早日康復，手足們永遠常在

一切小心 多謝你

多謝你好好休養
早日康復我愛岳義士

早日康復，好好休息

辛苦你

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

祝早日康復！！！

噚日路過打狗係幾勇，但扮咩成日出去勇武呀

我係前線咁多日都無見過佢

手831

我唔撚想知佢呢幾個月有冇參與呀
邊日有去邊日冇去關我地鬼事咩

覺 唔好跟車太貼
一定要一直留意岳義士情況

有義氣，硬漢
香港人欠左你
受小弟一拜

經濟上要唔要幫助
要既畀個馬會戶口黎

見到呢個消息就放心啲了！

岳義士
一定要快d好返！

香港人加油

多謝勇士 需要啲咩記得同我地講

我地會繼續你捨己打狗既意志

Take care

係咪應該del哂d片

加油.

祝岳義士早日康復！
願我哋可以係煲底相見！

手足
你真係好高尚
有咩幫倒手即管出聲
支持你 支持你

全城集氣義士要盡快好返
打低班仆街死黑警

多謝你 手足

多謝義士
早日康復

感謝岳義士加油

好好休息！

Thank you

多謝
祝早日康復一生平安

香港男兒

多謝 🙏🏻香港人加油💪🏻

要冇事出返黎

起樓主底暫時睇可信度係高

再唔係入番星火tg fact check

到場時間吻合

You are a whole man

Mountbell

整張巨型banner 型到癲

岳巴打好能勇

屌 我地夠唔知你係咪勇武啦。分化撚。
個個黑衫口罩 你點認得哂咁多個呀

謝謝你，要保重好返同手足同行

如果有咩援助途徑出聲
利伸星火已科

辛苦了 樓主都小心 好多差佬上連登套料 因住俾差佬check ip

英雄岳義士

你嘅犧牲將會銘記於我哋嘅心中

好型

ok salute to you our hero

義士早日康復

要唔要捐款

之前話係朋友果隻狗話會影衫做証
宜家又走第二個account出黎又咁岩係影衫
成件事咁鬼

樓主，有冇方法可以幫到佢，無論係金錢上抑或其他方面，希望可以略盡綿力

多謝手足 早日康復！

多謝你

光復香港，時代革命

衷心感激

點都要留言支持

岳義士要早日康復

想加入岳家軍

辛苦了，加油撐住。

多謝岳義士，感謝你的勇敢。

岳義士加油

岳義士有咩需要講出黎 大家一定要盡力幫

多謝義士

加油

岳義士講下我地可以點幫你啦好冇我地每人五舊水都夠你第日生活無憂。同埋想問下D狗依家想告你D咩？

起底唔代表d咩
你睇拿不勒斯就知hack ac話咁易
你覺得一件tee證明到d咩 或者係差佬除左佢件衫呢？

快啲好返 岳家軍等你帶隊呀手足

你好勇敢呀
早日康復
好好休息

感謝義士！！繼續update我地呀！！btw義士要唔要買樓

7針

多謝岳英雄帶領香港人衝破心理關口，希望一齊升呢

Hero

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

俾狗打到咁 又近噴胡椒噴霧
你好忍得

岳義士，多謝你

感謝岳義士
祝早日康復 有需要請出聲

我愛你

I’m so fucking touched
FreeHK!

多謝你岳義士

男神！！早日康復

多謝你
快啲好返平安岀返黎

好想同你講，你係我心目中嘅英雄呀！

香港人 我愛您
您嘅勇氣令到我好佩服 加油呀
早日康復

岳英雄

有咩需要記得上嚟同我地講
幫得到實幫

早日康復，黑警可恥

件衫邊到買?

岳英雄，祝平安無事、早日康復！尊敬你！

感謝岳義士
祝早日康復

早日康復
一生平安

我好想嫁俾你

多謝你 好好休息

多謝岳義士，祝早日康復

加油多謝你

需要幫手 即管出聲

想問點解咁多人著岳tee?係咪武館？

岳義士我愛你我地個個都會向你學習

respect!

琴日果隻狗話會影衫
比人踢爆係狗之後消失左
今日又個走第二個出黎，又係影衫
琴日咁多人講冇可能睇唔到，但樓主又冇特別提果隻狗講真定假
成件事十分鬼
生要見人，死要見屍，唔係見衫

岳義士係我地心目中既英雄

多謝岳義士 多謝勇武

Respect !

屌
成千幾個留言 得個幾個巴絲有懷疑態度
有冇人可以話我知 一件衫 fc到d乜野？
仲話尋日個雙花真係朋友 條友比人爆左做輔警啦
影件衫就信到十足？你地係咪真係咁好呃啊屌
如果真係冤枉左樓主 我可以道歉 但唔該拎多d證據先啦

樓主話果個AC係岳義士朋友 你爬下文先

佩服岳義士

尊敬

有咩需要我相信連登仔唔會托手肘

多謝你岳先生

保重，要錢打官司既唔好怕羞即管出聲，即刻捐星火再落REMARKS 講明係比你

佢有話噚日位雙花係真

而家有星光mon住安心啲，希望星光會提我地佢幾時上庭，到時去聲援下

除左多謝都唔知可以講咩

岳巴

向岳英雄致敬！

英雄

有乜需要, 即管開聲, 我地欠左你的

多謝你岳義士，你係我英雄，向你致敬

你點知呢個樓主係真？
你點睇拿不勒斯？

你係我地既英雄
加油！

多謝 銘記在心

岳巴敬你一杯

岳義士
如果要寫求情信一定要出聲

Salute! 不過真係好心痛😭

感謝他 不過注意安全

多謝岳義士 光復香港 時代革命

喊左
光復香港 時代革命

感謝義士

真英雄 真義士 請受小弟一拜

岳英雄，請受小弟一拜

巴打

好好休養

我想捐錢幫佢渡過難關，可以點幫？

多謝岳少！

我都想上佢
太有型

坐返十年監

祝岳義士早日康復。

🤟🏻🤟🏻適當時候係需要反抗嘅

好多謝你呀岳義士

早日康復想大力錫你春袋

感謝 岳英雄

天佑義士

會唔會有巴絲印呢件衫
想之後出去都有機會著呢件岳家軍以示支持

實在太好了，如有任何消息，希望可幫忙發佈。更希望大家可以多行前一步，多啲關心身邊嘅戰友。

多謝你！！我愛你！！

真心感謝你🙏🏻🙏🏻

所以我先話呢個POST樓主有可能係狗,我岩岩係上面先講左,你又要爬下文啦

早日康復
清算黑警

衷心感謝義士

為左岳義士，各位手足一定要保命

無事就好 義士加油!! 多謝你呀

個頭個7針黑警打算點還

巴打保重

岳巴辛苦哂
好好休息，早日康復！

謝謝你，岳大俠

大恩大德

希望人人都可以係岳義士

佢需要咩支援，一定要出聲

respect
祝早日康復
多謝你

支持。對唔住。

感謝！好好休息

多謝你！！ 早日康復， 加油！！！

冇事就好，多謝你
我哋一齊努力

咪係
尋日條友話會影件衫出黎做證據 之後潛咗水
今日就到樓主po件衫出黎 仲話尋日條友真係fd黎

岳手足加油！ 希望快d出嚟，繼續同我地一齊行落去！

多謝你，勇氣少年。

真英雄好漢子

不自殺宣言呀！

多謝岳義士
希望人人都係岳義士

多謝，好好休息。義士所作所為大家都睇到。一個人既行為會激發起其他人。
光復香港 時代革命

英雄！祝平平安安，早日康復

早日康復 你係英雄

平安就好 早日康復岳師兄

岳義軍 誰反擊 誰就是 岳義軍一員

義士，希望你冇事，我求吓你，有機會就離開香港

我岩岩去左星火TG到望，想知邊個位FC到樓主係可靠?

義士
我地香港人爭你的
有咩幫到手 記得出聲
齊上齊落

光復香港 時代革命

由第一頁追到呢度
樓主都係冇解釋點解影到件衫
件衫唔係應該俾d狗keep起咗做證物嘅咩？
求樓主解答我嘅疑惑

岳義士，你好撚勁！！！
好好休息，快啲好返

多謝義士。如果將來需要幫忙，請再發聲！

岳手足

respect!! 加油！

岳義土好好休息多謝你

義士一世平安。我地愛你

好人一生平安 有咩需要幫忙請開聲

只想岳義士早日康復
我哋會盡做能力所及嘅事，一路繼續行落去

多謝你 巴打

大家加油

相信香港人會繼承你既精神，我地一定會堅持落去報答你既付出

好彩無比黑警私刑

岳義士好好休息

祝早日康復

人性光輝 佢發揮得淋漓盡致 為佢感驕傲 民主路上照亮黑暗

岳義士係香港人嘅英雄

Salute 好人一定有好報

求印佢件成名tee籌款幫佢

多謝岳義士
無限感激

向英雄致敬

加油，保重

真英雄！多謝你！
好好休息！

yama boy

隔離post有狗扮岳將軍朋友，大家記得鞭屍！

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

小弟一拜，薪不盡火不滅

報平安好事起碼唔會被自殺

無法確認樓主是否警犬喬裝的

真義士
受小弟一拜

精忠報國

人地問樓豬點解佢咁快拎到件tee又唔答
好鬼

大家日後若曾上過鏡被狗搞,或者被捉,就記得主動報平安喇.
否則會被當失踪,若係無事嘅話,始終唔係咁老黎架.
可能個運動就係靠報平安而更加凝聚力強大.

謝謝你好好休息

快D好返, 好好休息

手足早日康復
香港人加油

多謝你 加油

感謝你
光復香港後煲底見

岳義士祝早日康復
你捨身救人事蹟，香港人不會忙記

岳飛用他的生命譜寫著「忠」、「孝」、「節」、「義」
「岳」字 T-shirt，你絕對穿得起！

問下比正皮啲人

型到喊

又block 一隻狗

希望岳義士既行為可以屌醒更多港豬

有乜要求就出聲

感激你 岳義士 真英雄

希望大家受到佢啟發，齊上齊落
有事一定要跟隊

真義士！加油！

兄弟爬山齊上齊落！我地會無限量支持你

Respect!

保持距離

Salute

光復香港 時代革命

p

好人一生平安 🙏

多謝佢 希望佢快啲好返

喺岳義士身上睇倒捨身成仁既人性光輝

同佢講
放心 您嘅意志由我哋班手足繼承
一定會救返您出嚟 約定喺煲底慶祝

好多謝你 你用左你既將來去救左佢地

佢真係英雄黎

多謝岳將軍

respect 可以點幫佢

英雄受我一拜

好人平安

擔心左一日，加油岳義
會繼續關注你

push

we support him.

get well soon, and stay at hospital as long as you can

多謝岳義士

祝早日平安

願榮光歸香港

辛苦了
早日康復

多謝岳兄

致以最崇高嘅敬意

撼山易, 撼岳家軍難

多謝你 你係真英雄

早日康復，請受小弟一拜！英雄！

再睇真啲 不止救咗三個 起救左十幾個

手足保重
武運亨通

心好痛

咁尋日話有佢消息果個雙花淫棍係咪黑警冒充？

義士早日康復！！

會記住

加油 快d好返呀

真正無私既精神
好人一生平安

岳義士要平安出返來

萬分感謝你岳義士

係咪即係琴晚果個朋友係假？

多謝你既勇敢

搵男朋友指標
有勇氣 有義氣 大無畏
香港人唔配擁有你

多謝義士 有需要出聲！

邊度睇到十幾個？？？

承蒙貴人精神 香港人必勝

Thank you so much

加油岳義士

好多謝你嘅付出
希望你快啲康復
好好休息！

多謝你為香港，為其他手足嘅付出！

多謝手兄

多謝岳義士，你無Gear好明顯唔係勇武，嗰一刻你好明顯係出於你自身嘅勇氣同態度，多謝你好好咁示範到我地要點互相幫助，亦多謝星火尋晚係咁搵人！

多謝你 我下次都一定會同上同落

岳爺爺

感動

多謝「岳」

辛苦晒手足 要快啲好返啊

冇本人都起碼要見個律師出黎講啦，「公信力」懂不懂

好多謝你
我全家睇到你英勇既表現都好感動
你要加油 大家都等你

早日康復呀 勇士

多謝你！真英雄
等你好番，約埋其他手足一齊打波，好無？

英雄 你俾我見到希望

多謝你 早日康復

支持手足

岳大將軍

冇事就好 齊上齊落呀手足們

借個位⋯

佢件衫染曬血架喎唔係咩

岳巴快D好返

一定要全世界 集中去睇住岳義士
反抗既symbol

多謝你！

好好休養，早日康復，感謝

真心多謝

真人都咁on9?

有冇原圖 link?

開po 冇人理 巴打們幫推下

冇人懷疑 岳義士最新消息 呢個post?

多謝你救左3個人！你要出庭我會請假黎！

Respect!!!
祝早日康復

捐錢

多謝義士
你尋日嘅行為令大家都好感動
我相信將來會越黎越多人幫手救手足
祝你早日康復
有勞義士朋友繼續跟進情況🙏🏻

我都愛你

英雄！佢係香港人榜樣！

多謝你
祝早日康復

岳少你完全對得住岳飛個姓 你係我地既英雄
希望你盡快康復 平安無事

麻煩巴打代我地多謝佢

pish

義士早日康復 多謝你地 講幾多次都唔夠 加油

好好保重呀

然後我幫個條友講說話都可以俾人誤會我係狗 我明明只係個學生

其實衫呢樣野呢，可以大把人有
我同事都有件，咁睇你信唔信啦

義士真係好勇武
犧牲自己救左三個

成頭血，無一滴血落左去件衫到

理解不能

岳義士 我哋會不斷進化 唔會令你既血白流

教我如何不想他
慢慢好好休養

請岳生籌旗。因為影到曬好難打, 真是要找頂級律師。

岳
偉大的岳義士

感激英雄😭😭

光復香港，時代革案！

岳巴 I love u

辛苦哂岳手足

加油呀岳手足

真英雄, 要嫁比佢

早日康復，煲底見

多謝你🙇🏻

要早日康復

早日康復，好人一生平安

冇事就最好

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

英雄！！請受小弟一拜

岳巴🙇🏻

開po冇人理 雖然巴打p牌仔都推下

冇人懷疑 岳義士最新消息 呢個post?

感謝無私救手足！早日康復！

真心痛.......

兄弟

祝一切平安

佩服

岳生 可終生美麗

下次大家會識嗌:「我想打波，有無兄弟一齊跟隊」

多謝，加油

岳巴 oppa
咀淡

岳義士～你係真英雄

多謝你，勇武，希望你早日康復

祝褚君 好生休息 逢兇化吉 吉人天相

請問想直接捐錢去佢到 點樣可以!!!!唔想經唔知乜乜基金個d

RESPECT!!!!真男人！感謝勇士

我都想知，包括呢個post 係咪真

岳手足, 多謝你, 要早日康復, 齊上齊落

光復香港 時代革命

多謝你!

衷心感謝！早日康復！🙏🏼🙏🏼🙏🏼

RESPECT!!! 好好休息

有咩幫手記住上嚟講聲，我諗全lihkg 都會好樂意幫

岳英雄
你知有鏡頭影住冇口罩都選擇打落去
我永遠都會記得你 亦會代你行落去

醒下啦

好好休息 無言感激各義士

P排仔推唔到都要象徵式推！

加油🙇🏽‍♂️

件衫應該係mont-bell出嘅衫 ...行山鋪就買到
件衫到底係咪岳仔？

Sorry 無追曬 post 柒咗會道歉

要幫手即管講點都幫！！！！！

咁就信post 嘅人係岳英雄朋友？ 好多疑點喎
件衫點嚟？ 真係星火搵到佢？

好好休息 我地等你安全歸隊

岳義士請好好休養，你既精神已經好成功帶到俾我地每一位

Respect!! 真英雄，祝早日康復

推
唔明點解尋晚唔信 今日就信到十足十
尋晚條友比人踢爆完仲改埋名

裡面很多手足擔心你

岳飛少年時好學不倦，有高深武學底子，年少已是一位年青人的英雄形象，

他年少志高、有以身報國的宏大理想，

相信昨天的岳兄弟是帶著岳飛的典範來救那3位手足，各位稱你為英雄，實是當之無愧。

另外個班奴才必定告佢劫犯、襲警、非法集結....等。相信日後都不容易。

而佢救起個3位手足，即是他一人背起了他們的罪刑，希望個3位手足唔會忘恩。

萬人景仰的岳英雄。多謝你！

你幫我同佢講佢好型

點解件衫乜血都無?

多謝你為香港人嘅付出

第一下睇到個post好開心
但望下張圖，件衫無血既
乜黑警幾時甘好心甘快俾手足見朋友同攞走衫？
做乜幫佢認一直是前線？
想加重手足罪名？

除左衫有無其他證明？
我比較好奇既係件衫好似咁乾淨咁？佢唔係爆晒血咩
同埋無記錯琴日晏晝有張圖都有個人著呢款衫 但唔係呢位義士 可見有呢件衫都未必代表你係岳義士朋友
想求證多d先 不推

唉，件衫又話周街都買到
show身份證又驚佢被起底
比著我係岳巴個fd
都真係唔知點證明
唯一辦法係拍段片，講句嘢
反正個樣都係新聞見咗光
唔係咁都唔知有乜辦法

多謝佢🙏

冇告襲警?

呢個真

多謝你地
如果有乜需要幫手即管出聲

英雄，祝你早日康復

多謝岳巴
唔會要你白白付出！！！

輔警新ac?

唔好跟咁貼先
防炒車

早日康復。平平安安。

多謝義士，保重
要幫手即管開聲

Respect
今鋪真係香港有咩好
好在有你！！！！

有良知既香港人都欠左佢地

多謝你啊岳義士
好人一世平安你要咩就開聲我地輪住請你食飯啊

岳義士，保重。
您係香港人嘅英雄！

多謝你啊！岳兄😭😭
要早日康復啊❤️

永遠都要保持距離先

就算最後錯怪咗 相信事主都會理解

希望識得0嘅人唔好講咁多
保障翻佢

巴打咁無私嘅行為名垂青史

岳義士要好好保重

有咩要幫手一定幫

香港人，一齊撐到底

隔離朱義士個post 啲狗開post好鍾意最尾加句光復香港 時代革命

想偷圖

天佑義士。
我地一定會齊上齊落，一定要互救，一個都不能少！

岳義士唔係得佢一個

我地全部都係岳義士！！！！

好人一生平安！！
感謝義士

多謝您呀岳義士，辛苦哂

多謝巴打真係好勇

我屌
唔會又係好似
朱義士咁
比黑警偷ac開post？

感激義士

今生今世不忘義士大恩大德，好人平安一生

向岳英雄致以最崇高嘅敬禮

岳義士加酒

無限感激

有無野大家做到？唔想得把口講

捨生取義

我對你致以最崇高嘅敬意
請受小妹一拜

有籌旗未????

加油，多謝佢

手足加油💪🏼，感激你為大家付出，早日康復

睇完真係好心痛
你要加油 係我地嘅英雄
如果需要錢 一定要出聲
我地會幫你

愛

我愛你呀你無事就好！
一定要平安平安平安！
好返請你食飯

多謝岳義士同咁多位手足
大家繼續努力
岳義士早日康復

721 811 831
多謝佢

好多人有依件衫

岳巴 快L啲好返哂

同我同一想法！！

岳義士 希望你早日康復 香港人會繼續加油 唔會令你白白犧牲 多謝你! 真香港人既英雄!

私了、暗戰、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

多謝你地 我愛你地啊

回架人！ 一係無睇就回！

一係根本係，狗，帶風向！

好多謝你

推啊

真係每睇一次想喊一次
另外仲有果日早上義士被磨面
走果陣果種凌虐眼神

要為岳義士報仇！

你又岩喎！

好多狗（帶） 風向！！。 （佢地當眼唔到） 明啦！

感謝你為香港人付出

是否北角大遊行

岳師兄 多謝你 你係我地香港人既英雄呀

呀～～～～～～～～
岳大哥出手係想大家學習佢嘅精神
大家唔好浪費咗佢心機

加油早日康復！

Salut

祝巴打早日康復

星火應該有人知佢咩情況？

支持你呀手足

有興趣大家一齊買件montbell 岳字Tee
唔只岳巴可以打狗救人 係我地人人都得
著住即刻power up

唔係同一件唔比? 唔係幫狗講野但我覺得有可能只係同款
尋日同金聖傑合照既人都已經有一個著住岳字衫

Proud of you and wish u get well soon !

有嘢幫手出聲
多謝你岳巴
個希望係你親手帶比我地
係你教我地救人打狗的

多謝岳義士！真正既捨己為人 祝你早日康復平平安安💕

係有得賣！

加油啊

唔係同一件咁影黎做咩？

幾時上堂請通知大家

有需要幫手就出聲，盡幫

你真係好勇敢SALUTE
你激發到好多手足願意再行遠啲，提住佢哋要救手足

多謝義士
早日康復
加油

中point ! （ 連登應該唔少狗！ ）

唔係同一件咁證明到啲咩？做咩要post？

感謝岳義士 真·英雄 希望你早日康復 未來既路二百萬香港人會陪住你架！！

你好有義氣，多謝你為香港
希望你早日康復，辛苦你
我tweeter文宣幫推去全世界

岳義士真的好多謝你
我愛你啊啊啊啊~~~

香港人會同你撐落去

咁人地都無講過用件衫黎FC 如果想用岳字衫黎FC係有啲蠢既
可能只係Symbol返岳義士姐 我唔知樓主諗乜啦唔估

英雄 一生平安

保持懷疑，小心求證

你唔只係義士,你簡直係英雄,岳英雄,請受小弟一拜

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

你係我地既英雄

香港人，加油

記一世

緊急事故！
大家要檢舉這個香港解密專頁

涉露個人私穩及危及個人人身安全！

大家可用Goole檢舉網頁，選惡意軟體🙏🏻🙏🏻

隔離post貼過黎 你個朋友係黑警？
另外仲有張坐係防暴對面影相

比啲尊重
話晒我地英雄

祝早日康復

林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

所以到底點拎到件衫

琴日有人冒認係岳義士朋友
咁啦 幫我問下岳義士有無女朋友就信你係（講笑 大家輕點屌）
Btw光復香港 時代革命
愛你們

岳義士 好人一定會一生平安嫁
多謝你所做嘅所有事

真岳巴!!
請受小弟一拜

有冇人有星火捐款條link?

我唔識你，你唔識我，但唔知點解會因為你流眼淚

你好勇敢 我會以你榜樣

幫我同佢講 我地永遠同佢同在
佢係英雄 真英雄！ 好好養傷 所有事唔使擔心 萬大事我地連登仔女同佢諗掂佢

岳家軍正式上線

我又買先女軍

成班連登仔炒晒車，幾位手足幫口就俾人屈係狗，黐撚線，屌人唔駛本，仲要道歉都冇句，心都淡鳩埋，原來求真精神就係亂咁屌人

勇者！

香港人唔可以比oppa嘅血白流

岳巴你噚日一救三教識左好多和理非勇武走個陣要救人 大家會學習你救人方法 一齊勇武不斷升級你犧牲唔會白費 你要平安無事

岳家軍連同殺龍巴絲

好人一生平安！！

巴打早日康復

唔知講咩好
多謝你，折壽保你平安

多謝你 你真係好勇敢 好無私 你冒住生命危險去救手足真係好感動 我真係覺得係人性最光輝既一面 向你致以最崇高既敬意

加油💪🏻

每睇一次條片都好心痛

多謝岳義士😢
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油！

琴日岳義士個“fd”話要影件衫fc 而樓主話個“fd”係真 今日開post又po件衫上黎 正常都覺得係想fc啦

唔好咁,連登好多狗,五毛

絲打表示想搵個好似岳義士咁型嘅男朋友

係囉點解件衫無血 是真的嗎

岳英雄。

其實義士身手好好，一對一係走到，只不過走果條路有幾隻狗

RESPECT!!

唔係同一件，又加血？ 做乜春呢？ 請問

好好休息祝早日康復

希望大家相信樓主
樓主唔係狗

又中point 了

辛苦你，無限支持

隔離po證實依個係假ok

岳巴
等你返嚟係學校一齊嗌

Fake 架，樓主係狗

琴日你地亂咁屌人係狗，啲料係假，人地先迫住出嚟澄清咋連登仔真係難服侍，係咁要人show個人資料嚟fc，同一時間又屌人show個人資料係害佢

加乜野血

香港漫畫家 Man僧 之作

Agree

如名愛你
此生見過最man嘅男人係你喇

萬時小心

見你同雙花巴咁熟，可否解釋下

留名想學野 thanks

令人敬佩！順帶一提，被救嗰三個手足真心要反醒一下，如果你哋有幫拖真係齊上齊落，呢個勇士唔會畀人打得咁慘⋯⋯

我好傷心，每一次見到哩啲義士嘅行徑就想喊，香港人加油

佢唔怕, 最後果針仲係佢自己縫

感謝，見到你既勇氣，深深感受到香港仍有希望
我一定會同你一齊撐
我地要贏，贏到底

唔明有咩需要fc
呢個po根本無任何重要資訊 只係叫大家勇武 多啲救人 光復香港時代革命
如果佢發起 例如收集岳義士既相或者片 而聲稱想幫佢既話就話要警覺啲姐

如果你覺得樓主係狗 想幫岳義士假報平安既話 星火尋晚半夜已經話搵到佢而鄺仔今朝fb亦已經確認左佢係醫院同埋已經有律師跟進緊

最後呢件岳字tee po入面都有講根本係周街都係
你覺得人地影一個周街都係既衫係fc緊 唔係你係想講樓主蠢定你蠢get錯

Popo 「欲蓋彌彰」行為最可疑，好大機會義士已經被打死咗 RIP

一定一定要好好休息

i love u 3000

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

應該係識佢嘅人唔好講咁多，廢事俾班連登仔屈係狗

洗唔洗組隊岳家軍

我已捐咗比星火
勇武加油

手足早日康復我愛勇武

有合理懷疑，只係以免跟車太貼

遲下若果有以下其中一個acc提議大家圍下狗局，或去搶人之類，
大家就小心咪跟車太貼

有乜問下星火先算

因為呢

岳巴好特別，被人拘捕，但個個朋友都搵到他，仲有一個朋友可以同他對話講電話，另一個朋友又拎到他件衫來影相。

其他被捕手足就與世隔絕，搵不到家人、朋友，甚至律師，仲會有一班狗在病床隔離mon到實一實。

岳巴好特別，班狗剩係無即時沒收他的野，電話和T-shirt唔洗做證物？

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

請大家唔好再屌柒雙花巴

岳義士最新消息

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

感謝你岳手足

噚晚係喊住瞓，你個friend好好休養。

要alert 絕對明白 好合理
但#1300留言到之後回應個啲成班覺得自己突破盲點咁樣
其實係追住一件好大機會只係同款既衫就以為係捉到25警 同冷氣軍師亂捉鬼無分別

好好休養 take care

炒哂車？

問下你位朋友點影先啦

仲有做乜改名呀他？

有咩要幫手上黎講 無論係錢定律師 乜野都可以

岳義士係香港人既英雄
呢次香港人要成功 為你既付出正名

榮耀歸於岳義士
榮耀歸於英雄

岳義士如果你需要經濟上援助，記住出聲！
香港人，加油！

其實大把疑點

件衫反而最少事

三個post互相認識，互撐，但無人解釋到下面張相點黎，
我問左好幾次，見住他們幾分鐘前仲覆緊，但一定skip左我

我求知慾旺盛，想學野姐

。

件衫你點拎返黎呀
乜可以咁隨便拎到件證物返黎架咩

又係黑警........

教識徒弟無師傅個post同佢以前嘅post最明顯唔同嘅位係句尾冇句號。

佢以前嘅post有。一個人打野唔會咁大變化。

我有睇到呢個留言 等樓主自己答返 唔會幫佢消毒同合理化

就咁文字，鬼知你真定假？
我要見人

屌你又係wor

我係P牌推唔到，但我只係希望大家小心

因為其中一個岳巴的「朋友」，即係po白車相呢位人兄呢，今日即刻改左名：

推到樓主答

唔理真假
想同岳巴講聲多謝

推下先

同埋佢第一段嘅分行都好怪，之前嘅佢同一段唔會咁樣隔行。

多謝你岳義士 你真係好勇敢 respect

支持每人捐$500幫佢上車！
你真係好勇敢！

入嚟表達對岳義士的敬意！
想講岳義士真係激勵咗好多人
呢一刻我都唔敢講我可以做到
但係會以岳義士為學習對象

希望義士身體快啲好返
有咩需要幫手，一定會幫

好人一生平安

樓主你望下後面

7針 吊！
岳義士 早日康復

黑警死全家

假架

死仆街賤種狗

你點影的
唔洗問啦掛

樓主你全家死曬未

偷啦, 我都係偷返黎
大家多啲宣揚, 岳義士既英姿

死黑警

你老母絕症呀

樓主點解釋你上次開post已經係831朝早?

黑警老婆3P

好多水

原圖唔係出自我手

樓主全家不得好死

屌你老母 做得狗太耐想試下做人既滋味呀!?
仆街扮好人全家死十次都唔夠

樓主卑車車死

大家有懷疑，
就足以代表係’鬼’.
更加多人關注！

大家唔好信啊！

樓主個女卑男人插死

佢心虛？

樓主今晚揾鬼揾你

屌你老母樓主死黑警用義士acc
死全家啦屌你

岳英雄 敬你一杯

假架，狗post

岳英雄真係好型棍
想當年有練志偉
宜家有岳英雄

j黑警post

fake 。post

究竟岳義士發生咩事，黑警要連續出兩個post扮佢朋友？

死黑警用831烈士account
你睇撚住夜晚佢地番黎搵你拎債呀

黑警死全家！
DLLM

唔係呀嘛

可以眾籌買樓俾佢
我第一個可夾一萬

但義士99.9%唔會受人恩惠
佢地連自己都犧牲得 又點會要依啲小恩小惠
但我講真

等大家以為岳義士人身仲安全 尚在人間

午夜夢迴
你望下枕邊

愛國愛黨 不服來辯
堅定支持中央政府依法施政

甘即係點呀?

黑警與共狗都要死

岳義士有可能已經被黑警私刑至死
但班警察仲話佢依家安全
轉移視線

屌你，唔好出事

感謝岳義士

祝早日康復.

狗都會心虛?

屌佢老母 狗又扮佢當事人朋友. 無民陣律師公布 唔好信呢d post 亦唔好理呢d post

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

[/member]

你係邊個？AC個真主人去左邊？

多謝岳義士
好心痛
香港人欠了你很多

樓主你係咪殺左人

支持你!!!

真架教識徒弟無師傅去左邊！死狗

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

呢位巴打出post嘅frequency 似乎響8月尾開始變密
估計佢由和理非變到十分關心事態嘅勇武
8.31發生之後發生左咁多事
跟住呢個account 突然間停曬 冇開post 冇留言
的確好怪

大家等一等

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

手足表表者

班狗拎手足ge ac黎用

又skip左我喇佢地

分別有：

1) 雙花淫棍 （昨晚出po被人踢爆係輔警後，今日改左名做：元朗太上皇 #10243）

2) 獨孤求贏(革命)

3) Oreo奧利奧

4) 隅

全部都話係岳巴的朋友，互撐架，但有時口供夾得麻麻，前言不對後語

同埋張白車相永遠無人覆

想問樓主，你點影的？

琴日個fd話要影義士件衫fc 今日樓主又做返呢個行為 睇過琴日個post覺得樓主係影義士件衫唔係好奇怪姐下話

真樓主係邊啊，死黑警
黑警死全家！!

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

真係堅古怪 真樓主你去左邊 屌你老母黑警填命呀

但真樓主出左事

希望岳義士快d好返！向佢致敬

搵完之後開個新post 捉曬啲狗出黎

名同no . 同啲post內容全部留底

岳巴 你好型啊 請受港女一拜
希望你平安唔好有事

最理想嘅推算係
樓主8.31被狗拉左
沒收手機
跟住佢手機被人破解左
因為其實真.樓主未被正式起訴/close file之前
係唔會拎得返部手機
之後狗就求其搵個解到鎖嘅ac公佈呢個*消息*
希望係咁
但實際上班狗會唔會咁做丫

義士冇事 但樓主同之前其他post啲樓主出咗事

有心搵番真樓主既話, 線索得呢個眼罩post:

睇下831 個日被拉手足有冇戴呢個罩係現場俾狗咬走左

好鬼

好似搵到9月4 ，真樓主仲有覆Police

應該9月頭 中 比狗拉咗

假，連呢個po架樓主都係死全家種用831被捕義士個ac出架，還我手足啊死黑狗

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

推呢個

真樓主個人去左邊

屌你老母死黑警 樓主本人到底去左邊

佢哋醒咗，話借人ac出post

我前前後後問左呢三四位人兄夾埋成十次
我一問，實有個屌我係狗
P牌係原罪，所以巴絲麻煩幫推

到底果幾位巴打去左邊，好明顯係真acc，但使用者唔再係本人，咁被捕定被自殺？

但推po仲識數數，係一樣

媽呀，好亂

樓主係咪本人

好寒....

831之後真係多咗黑警上嚟扮親朋戚友

佢嘅衫點解你會有
佢俾人拉咗，件衫入咗證物袋，唔可以拎返出嚟

同埋

點解你要用蜘蛛emoji

星火話冇事應該暫時安全嘅
最驚啲仆街黑警為日後殺人鋪路
事主最好快啲簽份不自殺聲明
同拍片交俾值得信任嘅人

好鬼喎

狗扮義士fd 請各位提防

就算保釋其間返屋企都會上連登啦
831樓主最後回覆大約三點幾
之後就一直到今日呢個po
一嚟就話借咗ac俾人
愈諗愈心寒

雖然唔知個ac邊個用緊
但講嘅野都幾啱聽
不過樓主你好交代岳義士真實情況啦
雖然唔100%肯定你係popo
但一定係有關嘅消息人士啦
最後還返樓主比我地呀屌你老母

開個價黎盡捐

真英雄岳義士，早日康復，要平安呀
我地唔會比你有事架！！！！

感激勇士！

求證明你唔係狗扮

點解會影到件衫
而件衫又無血呢？

請大家謹記打狗救人既真義

樓主

先唔講件衫背面有無血
可能好彩啲血只係滴喺前面無滴後面啦

但我朋友被黑警拉過

以我所知

即使佢犯嘅係較輕嘅罪
但佢全身上下嘅衫係會俾黑警收起哂做證物嘅

點解你會拎到件衫？

呢點令人好有疑慮

你一定要解釋下

你件衫點得嚟！？講啦！

香港人關蜘蛛咩事？樓主解釋吓

樓主係狗

值得大家深思

岳義士最新消息

還我真義士

Pish

點解件衫咁乾淨？

加油點都支持

多謝你！！！好勇敢！！祝你早日康復
他日警狗十倍奉還！！

驅逐共黨 光復香港！！

岳家班+1

推撚到樓主出返黎

你班仆街殺人犯 唔洗兩頭望啦話你呀Mon Po 香港警察 仲要解鎖hack 禍必及妻兒

respect.

岳義士，感謝你嘅付出，辛苦晒
各位網友雖素未謀面，有任何困難，儘管通知我哋，一定義不容辭協助

求下唔好告得入,我見到佢救完人比人捉到打到成頭血真係喊撚左,有啲咁偉大既戰友係我地福氣,求岳英雄平安歸來

都估係真

有理

係喎。。。

古有岳飛，今有岳義士，請受小弟一拜

有合理懷疑，以免跟車太貼

遲下若果有以下其中一個acc提議大家圍下狗局，或去搶人之類，
大家就小心咪跟車太貼

有乜問下星火先算

因為呢

岳巴好特別，被人拘捕，但個個朋友都搵到他，仲有一個朋友可以同他對話講電話，另一個朋友又拎到他件衫來影相。

其他被捕手足就與世隔絕，搵不到家人、朋友，甚至律師，仲會有一班狗在病床隔離mon到實一實。

岳巴好特別，班狗剩係無即時沒收他的野，電話和T-shirt唔洗做證物？

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

請大家唔好再屌柒雙花巴

岳義士最新消息

問題星火都話岳義士無事wo

多謝義士舍己為人
快啲好番

起碼有三個樓主消失左

合理懷疑：有三位連登巴打被人盗用acc，一係被捕，一係死左

我從昨晚到今日不斷問張相點黎，但三個po的樓主永遠skip左我，其他人照覆，但當我透明

點解？因為白車張相解釋唔到囉

分別有：

1) 雙花淫棍 （昨晚出po被人踢爆係輔警後，今日改左名做：元朗太上皇 #10243）

2) 獨孤求贏(革命)

3) Oreo奧利奧

4) 隅

全部都話係岳巴的朋友，互撐架，但有時口供夾得麻麻，前言不對後語

就係呢三個po：

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

請大家唔好再屌柒雙花巴

岳義士最新消息

各位誤會咗人哋嘅連登仔會唔會打算同人哋say個sorry

香港人欠左你

樓主出黎未呀

你追下post先啦

麻煩睇完再判斷

有冇人覺得岳義士朋友個post好鬼

多謝手足 加油！

你點影的？

好可疑。 呢件衫如果真係岳義士，咁應該係證物黎。你點攞到？ 煩請解答

死仆街
樓主喺邊？比返樓主我地

真相只有一個

Respect!!!

多謝你
你係香港人嘅希望

真係要搵星火認證

你點影的

點影架?!!!

好大機會樓主ac 已被popo 盜用！！

各位，切忌完全盲目相信此post
直至岳義士出返黎，一齊資訊皆不確定，或許是假

黑警 我屌你老母

你用死人ac

我也愛
利申 巴

我夠係義士朋友啦！

[black](其實我張相download落黎，有相都唔代表啲咩，除咗更有可能係義士正被黑警酷刑對待，揾幾個account放風出黎等其他人唔去關注)[/black]

真假混雜
增加可信度
班狗雖然弱智，但可都諗到慢慢經營呢個ac

滲透偷acct
唔係第一單 都唔會係最後一單
欲蓋彌彰
為所欲為

近日越來越多發現屍體案
越來越多‘朋友’幫手報平安

曾經被捕嘅一眾義士
請定時向親人報平安
寫不自殺宣言
平日出入小心跟蹤
保護好各個social media acct資料
懷疑人身安全 懷疑被跟蹤嘅 去外國領事館

‘上面’無野做唔出

情勢發展落去
十月一前會繼續暗殺毀跡 疑真疑假風潮
鎮懾運動 嚇到大家唔敢出黎
令人人自危 掉以輕心

小心睇路
小心安全

Mon po嘅人
奉勸你地一句
多行不義必自斃
天道循環 命債終還

而家即係想逼人殺狗

其實被捕義士既”朋友”上黎報平安
可唔可以講下咁做有乜目的?
已經有傳媒清楚報曬最新情況
上黎講乜都好只會令律師之後更難做野
諗黎諗去得d立心不良既人先會咁做
真心想流名學野點解要咁做害自已友

你點影的?

岳野

偷人ac落地獄

冇覆，答案好明顯...

衫唔係得一件架嘛

岳義精神 打狗救人

don't overthink

多謝你，義士

得喇 全世界都係狗
繼續玩捉鬼啦 唔阻你哋

還我真樓主

咁都唔係義士著住嗰件
你影嚟做乜先？
有咩意義？

贊成

著住嗰件樓主邊有可能影到呀

其實成件事好撚恐怖不安
樓主開post前對話係10幾日前...
再之前係活躍開post....
我屌你老母死黑警

希望我炒車..

黑警死全家啦

成件事其他post分析得好好 真係好撚鬼 建議淨係信傳媒同星火等可靠消息來源先 呢幾個朋友post千其一定要抱懷疑心態去睇

呢個決定真係唔易做
佢嗰下就咁轉身走係十分易
祝早日康復

成班傻西唔用腦 幫推隔離po

Dllm你隻狗繼續扮啦 你點攞到佢件衫啊 讀多啲書啦咁西蠢

咁影 "另一件" 岳字衫
有咩意義？

佢呢件又喺邊度摷出嚟？

希望連仔順應民意強制logout所有人，然後如果樓主之後入得返嚟繼續講嘅話先再信多少少

多謝你 願你一切平安無事

唔想捉鬼

但件衫 你點影？係證物黎

解釋，唔該

穿煲喇狗狗

岳巴早日康復
律師們請盡畢生功力營救岳巴

popo hi

星火話左揾到啦

話係岳義士朋友個post真係黑警開！！！星火話仲未搵到名！！

- 分享自 LIHKG 討論

樓主831後首個post
係咪真係比狗擔走左

Fuck the poop

肯定係鬼
emoji果d唔講啦，其他人講左

但我觀察到有一點：
打字習慣

-佢一直打字最後一句都會有句號，報平安個post無
-重要野會上色

幫岳義士報平安咁重要既野竟然唔上色？

幫手推我呢個回覆，p牌推唔到

再有多一點：
一直打開“無”
報平安個post打“冇“

推 仆街死啦Popo

咪撚再推 爬文先 樓主有可疑

fuck the popo 我屌你老母

再一次特顯毅進仔既智商愖憂

多謝你

Popo

BLOCKED POPO, 唔好推黑警POST!

件衫你點攞嚟？

屌你老母！
件衫你點攞嚟㗎？
你做乜撚嘢攞人AC
真正教識徒弟無師父去咗邊！

即係個個真係佢朋友，只不過做咗狗

你條仆街係咪打撚死左人！
屌你老母！
件衫係點拎嚟㗎！

你哋啲差佬不得好死啊！
你做乜拎人AC？你係咪打撚死左人？
你件衫點拎嚟㗎講嘢啦！

16日 無貼post

以前打字每句都至少有句號

而家一個都無 好古怪

你條死黑警係唔係應該落地獄呢?

既然依家已經有星火跟，點解大家仲要講咁多野？
你話未搵到佢係邊個就話大家一齊搵姐
你估連登真係全部同路人？呢度都係公海黎架咋！
講咁多野俾mon post 狗有証據咬義士/咬自己咁點？
如果有需要大家幫手嘅，星火會出聲架啦！

起底睇過幾個post，冇一個用emoji

早日康復，代我多謝佢，感謝佢既勇氣

支持

樓主係狗
開po淡化岳義士

人本佢係能可冇有?

大家要睇清楚啊

我信醫護人員多D

黑警 填命

樓主改一次名，
證明自己擁有呢個ac既email同PW，
唔係靠搶電話拎到個ac先，
如果做唔到既話，
冇人會信你。

雖然有可能嚴刑下逼到事主講email, pw，
但如果你連名都改唔到，
就真係0可信性。

如果要眾籌幫岳義士，即管出聲
一定幫手

問星火啦 如果樓主講既係真

多謝岳義士
願早日康復

好人一生平安
希望義士早日康復

鬼鬼地啵巴打 啊Sir唔好拎人Account 玩啦

點解用蜘蛛emoji?
係咪因為冇曱甴emoji?

如果樓主真係死黑警
祝樓主死全家

岳 多謝你

mon po 狗死全家

樓主係咪黑警？

黑警

阿sir 做乜要用蜘蛛emoji

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

鳩sir咁話同事真係好咩

蜘蛛？
蝦我黑夜模式睇唔到？

三叔睇，其實係成隻曱甴黎

真英雄！！！感激！

岳義士 保重
好好休息

而家粒聲都冇

咁求奇一個人都係佢朋友啦

邊有可能仲會有佢件衫 唔撚信一打唔洗找

感謝手足，願一切平安

似黑警搵人扮義士手足放流料
睇怕義士凶多吉少

隔離話你做過輔警
係真嘅就死全家

we owe u.

呢班老淫妖婦癲嫁 聽講佢地見到吸引嘅異性就會主動上前offer sex and lunch 人地唔肯就夾硬黎

Keep update please

「岳男」友人昨晚在連登討論區（LIHKG）代「岳男」報平安，「岳男」想跟港人說「加油」。有網民隨即質疑原帖真偽，擔心有人假冒「岳男」朋友，虛報「岳男」平安的消息，不過《蘋果》取得由「岳男」家屬提供的圖片，證實消息真確。

好好J

祝早日康復岳義士 ！香港人對不起你。

妖又出黎扮無事
打咁重手點會清醒到

有隻狗hack人地ac呀

推 咪比啲po上晒熱門先得架
尋人好重要

[教學]如果使用加密方式驗明正身

抄落google search係蜘蛛黎，用黎代替甲由都合理
可能係樓主被要脅出post，佢冒險加黎暗示呢編文唔係自己意志

蘋果FC

「岳男」友人昨晚在連登討論區（LIHKG）代「岳男」報平安，「岳男」想跟港人說「加油」。有網民隨即質疑原帖真偽，擔心有人假冒「岳男」朋友，虛報「岳男」平安的消息，不過《蘋果》取得由「岳男」家屬提供的圖片，證實消息真確。

Respect！Respect! Respect !

簽到黑警出唔到境

一換三
呢世都記得

點解你拎到佢件衫

樓主改得名未？
改完係度覆一下

蘋果FC左 應該可售

蘋果fc 真架
唔好再懷疑 唔好再推 推返其他po

大佬呀, 唔係太子站困獸鬥, 連名都唔知咁呀

不分化? 笑唔撚笑死人

樓主係"借人AC", 唔係用"岳英雄"既AC,
JM9呀?

講明借人地ac, 同時都無話過係用岳英雄ac,
班狗要放流料又洗唔洗hack ac呀
要扮本人就話姐, 但佢都無話過自己係本人

定係而家借ac出文要證明自己可以入埋人地email

推乜撚野

「岳男」友人昨晚在連登討論區（LIHKG）代「岳男」報平安，「岳男」想跟港人說「加油」。有網民隨即質疑原帖真偽，擔心有人假冒「岳男」朋友，虛報「岳男」平安的消息，不過《蘋果》取得由「岳男」家屬提供的圖片，證實消息真確。

#逆權運動
【捨己救3人遭警扑爆頭縫7針 「岳男」家人報平安籲港人加油】

【O記警司4吋鈍刀講成9吋尖刀 涉屈浸大學生記者】

==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

被防暴警員追捕的市民，而涉嫌襲擊警員，最後於七海商業中心附近被警員制服，但疑遭警棍打至血流披面，並被迎面噴射胡椒噴劑。其友人昨晚在連登討論區（LIHKG）代「岳男」報平安，「岳男」想跟港人說「加油」。有網民隨即質疑原帖真偽，擔心有人假冒「岳男」朋友，虛報「岳男」平安的消息，不過《蘋果》取得由「岳男」家屬提供的圖片，證實消息真確。
身穿印有岳字灰色T恤的男子，前晚被指為拯救被捕人士，而襲擊防暴警員，換取至少3人逃走機會，繼而在七海商業中心外被警員制服，疑遭警棍毆打至血流披面，其後警員再近距離噴射胡椒噴劑。其友人表示，男子前晚被送到東區醫院治療，頭部縫7針仍在留醫，情況穩定。至昨日深夜2時許，男子獲義務律師到場支援，並未落口供，又對網民及市民的關心表達感謝。
「岳男」的友人表示，「岳男」未必最「勇武」，但都盡力參與每次抗爭。他又指「無論我哋嗌得幾大聲、衝擊幾多次都好，政府根本唔會理我哋，五大訴求到而家都係好似回應咗一個，但義士就一個又一個咁犧牲，拉嘅拉，打嘅打，失蹤嘅失蹤」。他指前晚見到抗爭者反抗，不再只被福建幫襲擊而不還手，並希望抗爭者以後「走嘅時候望一望後面，一人行多步，救得幾多得幾多。」
其友人表示，男子想向網民講的是「光復香港 時代革命」及「香港人加油」。

但都盡力參與每次抗爭

其實呢句唔使講出黎

蘋果fc咗係真,我估都應該係

【岳義士下午2時半東裁提堂】

周日晚在炮台山因救人而不幸被捕，更在電視台鏡頭前，被黑警打至頭破血流及在傷口被噴射胡椒噴劑的岳義士，今日 (9月17日) 下午2時30分在東區裁判法院提堂，有關控罪及庭號待定。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，以示支持。

喂樓上班友道歉啦好無

唔係唔信你, 但都係要FC 左先~
一件衫唔代表咩野~

岳義士真係好勇敢
希望佢快啲好返

多謝岳英雄
希望你一切平安

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

香港之子

你有冇追post？
講緊樓主831之前一直頻繁出post，
之後消失左半個月，
一出就出個咁既post，
好可能比狗拎左電話。

蘋果好似證實咗身份

岳爺 受細佬一拜

道歉未呀你班仆街？
炒撚晒車，屈完人係鬼當冇事發生？

可否為他眾籌日後生活費或律師費的機會？

多謝您，岳義士！

又炒

個岳字愈睇愈霸氣，有種氣吞山河嘅氣勢

民主會戰勝歸來

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

請幫我同岳巴講 真係超級愛佢呀早日康復，有咩需要記住要同我地呢班手足講呀！古有岳飛 今有岳義！

岳義士你係真英雄 勇士一生平安

有咩需要出聲，真英雄值得我地付出一切去報答你

支持你